Chaque séquence sonore déclenchée automatiquement via une balise `<object>`, `<video>`, `<audio>`, `<embed>`, `<bgsound>` ou un code JavaScript vérifie-t-elle une de ces conditions ?

* La séquence sonore a une durée inférieure ou égale à 3 secondes.
* La séquence sonore peut être stoppée sur action de l’utilisateur.
* Le volume de la séquence sonore peut être contrôlé par l’utilisateur indépendamment du contrôle de volume du système.